Title: Astronauts, etc. - Supermelodic Pulp
Date: 2012-09-14 10:00
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: astronautsetc, music, toroymoi
Slug: astronauts-etc-supermelodic-pulp

![726688270-1]({static}/images/726688270-1.jpg)

Ich frage mich echt wo Anthony Ferraro, alias Astronauts etc., sich die
ganzen Jahre versteckt hat. Vor ein paar Tagen hat er seine erste Ep
veröffentlcht. Gefüllt mit wunderschönen, traurigen Songs. Sie trägt den
namen "Supermelodic Pulp". Als ob das nicht schon reicht hat auch noch
Chaz Bundick (Toro Y Moi) das Cover gestaltet. Passt gerade ganz
wunderbar...

<iframe width="300" height="410" style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=2866528917/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" allowtransparency="true" frameborder="0">[Supermelodic
Pulp by Astronauts,
etc.](http://astronautsetc.bandcamp.com/album/supermelodic-pulp-2)</iframe>

